FB高層Andy Stone 係以為民主黨/左翼籌款出身 可能係封鎖hunter醜聞既主要推手之一

Career藍撚到仆街